# $File: //member/autrijus/RTx-Report/po/zh_cn.po $ $Author: autrijus $
# $Revision: #1 $ $Change: 7964 $ $DateTime: 2003/09/08 00:05:41 $

msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Autrijus Tang <autrijus@autrijus.org>\n"
"Language-Team: Chinese <members@ourinet.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "$var Field"
msgstr "$var 字段"

msgid "3d"
msgstr "立体"

msgid "3d_shading"
msgstr "阴影"

msgid "<< Add"
msgstr "加入 &gt;&gt;"

msgid "<< Add All"
msgstr "全选 &gt;&gt;"

msgid "<i>(untitled)</i>"
msgstr "<i>(未命名)</i>"

msgid "Accessible Fields"
msgstr "可存取的字段"

msgid "Action Permissions"
msgstr "操作权限"

msgid "Align"
msgstr "对齐"

msgid "Allow All"
msgstr "全部允许"

msgid "Arial"
msgstr "细明体"

msgid "Author"
msgstr "报表制作人"

msgid "Available Database Tables:"
msgstr "可用的数据库表格："

msgid "BODY"
msgstr "内文"

msgid "Backend"
msgstr "后台"

msgid "Basic Info"
msgstr "基本设定"

msgid "Begin Edit"
msgstr "开始编辑"

msgid "Border"
msgstr "框线"

msgid "Can't open %1: %2"
msgstr "无法开启 %1: %2"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Change"
msgstr "确定"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Component Permissions"
msgstr "组件权限"

msgid "Condition"
msgstr "条件"

msgid "Condition Setup"
msgstr "对象筛选"

msgid "Connect"
msgstr "重新联机"

msgid "Connection Password"
msgstr "联机密码"

msgid "Connection String"
msgstr "数据库连结字符串"

msgid "Converting file, please wait..."
msgstr "档案转换中，请稍候..."

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Copy successful!"
msgstr "复制成功!"

msgid "Count"
msgstr "试算"

msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

msgid "Current Members"
msgstr "现有成员"

msgid "Current Reports"
msgstr "现有报表一览"

msgid "Current value"
msgstr "目前设定值"

msgid "DBI"
msgstr "数据库后端"

msgid "DSN"
msgstr "数据库连结字符串"

msgid "Data Field"
msgstr "数据字段"

msgid "Data Field Settings"
msgstr "数据字段设定"

msgid "Data Source"
msgstr "数据来源"

msgid "Data Source Access"
msgstr "数据来源存取"

msgid "Data Sources"
msgstr "数据来源"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Database Setup"
msgstr "数据库设定"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Default value"
msgstr "预设值"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "DeleteField"
msgstr "删除字段"

msgid "Deny All"
msgstr "全部禁止"

msgid "Description"
msgstr "内容描述"

msgid "Display Name"
msgstr "中文名称"

msgid "Display Texts"
msgstr "中文名称"

msgid "Downward"
msgstr "下移"

msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

msgid "Dude, I'm sorry. You gotta a frame-enabled browser and come back again."
msgstr "抱歉, 请爱用页框."

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error Message"
msgstr "错误讯息"

msgid "Export"
msgstr "汇出"

msgid "Field"
msgstr "字段"

msgid "Field Name"
msgstr "字段名称"

msgid "Field Names"
msgstr "字段名称"

msgid "Field Permissions"
msgstr "字段权限"

msgid "Field Settings"
msgstr "连结字段设定"

msgid "Fields"
msgstr "字段"

msgid "Fields list:"
msgstr "字段一览:"

msgid "File"
msgstr "档案"

msgid "File to Import"
msgstr "汇入档案"

msgid "Font"
msgstr "字型"

msgid "Formula"
msgstr "运算"

msgid "Formula Field"
msgstr "运算字段"

msgid "Formula Function"
msgstr "运算函数"

msgid "Frontend"
msgstr "前台"

msgid "Function"
msgstr "函数"

msgid "Function Field"
msgstr "函式字段"

msgid "Global Permissions"
msgstr "全域权限"

msgid "Global Setup"
msgstr "报表设定"

msgid "Group Membership"
msgstr "群组成员"

msgid "Group Permission"
msgstr "群组权限"

msgid "Grouping Field"
msgstr "群组字段"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Import"
msgstr "汇入"

msgid "Included Database Tables:"
msgstr "取用的数据库表格："

msgid "Index Field"
msgstr "索引字段"

msgid "Info"
msgstr "通知"

msgid "Insert"
msgstr "插入对象"

msgid "Landscape"
msgstr "横幅"

msgid "Last Access"
msgstr "前次存取"

msgid "Last Modified"
msgstr "前次更新"

msgid "Leftward"
msgstr "左移"

msgid "Lock"
msgstr "开放状态"

msgid "Locked"
msgstr "锁定"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login failed."
msgstr "登入失败."

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Lot"
msgstr "批次"

msgid "Margin settings"
msgstr "边距及纸张设定"

msgid "Modification Date"
msgstr "前次更新"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "New"
msgstr "新增"

msgid "New %1"
msgstr "新增%1"

msgid "New Report Name"
msgstr "新增报表名称"

msgid "New report name:"
msgstr "新增报表名称:"

msgid "Normal"
msgstr "编辑"

msgid "Not logged in."
msgstr "尚未登入"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Open"
msgstr "开启"

msgid "Other Fields"
msgstr "其它字段"

msgid "Other Users"
msgstr "其它使用者"

msgid "Other users"
msgstr "其它使用者"

msgid "PDF"
msgstr "打印预览"

msgid "Page"
msgstr "页码"

msgid "Page Setup"
msgstr "版面设定"

msgid "Page(s)"
msgstr "页"

msgid "PageCount"
msgstr "总页数"

msgid "Paper size:"
msgstr "纸张大小："

msgid "Parameter"
msgstr "参数名称"

msgid "Parameter Setup"
msgstr "控制参数"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Period"
msgstr "时间单位"

msgid "Permission"
msgstr "权限"

msgid "Permission Group"
msgstr "权限群组名称"

msgid "Permission Group Members"
msgstr "权限群组成员"

msgid "Please choose"
msgstr "请选择"

msgid "Please contact customer service!"
msgstr "请与客服人员联络！"

msgid "Please select a group on the left side to modify."
msgstr "请点选左方的群组，以进行更动。"

msgid "Please select a part below to edit its properties."
msgstr "请按下列报表元素, 以编辑它们的设定."

msgid "Please select a table on the left side to modify."
msgstr "请点选左方的表格，以进行更动。"

msgid ""
"Please select the database sources first, and click on 'Change' to create "
"this %1."
msgstr "请先选择数据来源，再按「确定」键以建立这份%1。"

msgid "Please specify the file to import"
msgstr "请选择汇入档案名称"

msgid "Please use the Insert Field buttons above to start editing."
msgstr "请利用上方的「插入字段」按钮，开始编辑。"

msgid "Portrait"
msgstr "直幅"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好设定"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "RG Error"
msgstr "eReport 系统错误"

msgid "Really delete?"
msgstr "确认删除?"

msgid "Reconnect"
msgstr "重新联机"

msgid "Remove >>"
msgstr "&lt;&lt; 移除"

msgid "Remove All >>"
msgstr "&lt;&lt; 全移"

msgid "Rename"
msgstr "更名"

msgid "Report"
msgstr "报表"

msgid "Report Edit"
msgstr "报表制作"

msgid "Report Generator - Custom Report"
msgstr "自订功能系统 ─ 自订报表制作"

msgid "Report Generator - System Settings"
msgstr "自订功能系统 ─ 报表系统设定"

msgid "Report Name"
msgstr "报表名称"

msgid "Report Permissions"
msgstr "报表权限"

msgid "Report Setup"
msgstr "报表设定"

msgid "Report not saved. Close this window anyway?"
msgstr "报表尚未储存。确定要关闭此窗口吗？"

msgid "Report not saved. Leave this window anyway?"
msgstr "报表尚未储存。确定要离开此窗口吗？"

msgid "Report saved."
msgstr "报表已储存。"

msgid "ReportName"
msgstr "报表名称"

msgid "Reset"
msgstr "重设"

msgid "Revert to Original"
msgstr "回复原设定值"

msgid "Rightward"
msgstr "右移"

msgid "Save"
msgstr "储存"

msgid "Save Changes"
msgstr "储存设定"

msgid "Save as Report Name"
msgstr "复制报表名称"

msgid "Select a data source to edit its settings:"
msgstr "请选择欲编辑的数据来源:"

msgid "Select a group to edit its settings:"
msgstr "请选择欲编辑的群组:"

msgid "Select data source to modify its permissions"
msgstr "请选择欲修改存取权限的数据来源"

msgid "Show separator"
msgstr "显示分隔线"

msgid "Signed in as <b>%1</b>"
msgstr "使用者：<b>%1</b>"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Source"
msgstr "原始档"

msgid "Source Field"
msgstr "数据字段"

msgid "Source File"
msgstr "原始档"

msgid "Statistics Field"
msgstr "统计字段"

msgid "Statistics Function"
msgstr "统计函数"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Submit"
msgstr "送出"

msgid "System Error!"
msgstr "系统发生错误！"

msgid "Table Name"
msgstr "表格名称"

msgid "Target report name:"
msgstr "复制报表名称:"

msgid "Template Base"
msgstr "报表模板数据库"

msgid "Text"
msgstr "内容"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time to display"
msgstr "页面显示时间"

msgid "Times"
msgstr "标楷体"

msgid "TransIn"
msgstr "转入"

msgid "TransOut"
msgstr "转出"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Unlocked"
msgstr "开放"

msgid "Upload new file"
msgstr "上载新图片"

msgid "Upward"
msgstr "上移"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "User Name"
msgstr "用户名称"

msgid "Username"
msgstr "使用者"

msgid "VAR"
msgstr "变数"

msgid "Variable Name"
msgstr "变数名称"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "You have been logged out of eReport."
msgstr "你已经成功注销 eReport."

msgid "You're welcome to login again"
msgstr "欢迎再次登入"

msgid "\\u\\L$type\\E Field"
msgstr "\\u\\L$type\\E 字段"

msgid "accentclr"
msgstr "框线颜色"

msgid "bar"
msgstr "方柱"

msgid "bars"
msgstr "长条图"

msgid "bmargin"
msgstr "下："

msgid "center"
msgstr "居中"

msgid "cumulate"
msgstr "堆栈"

msgid "cylinder"
msgstr "圆柱"

msgid "eReport %1 from 104 Technologies, Inc."
msgstr "eReport %1, 104 科技股份有限公司"

msgid "footer"
msgstr "页尾"

msgid "graph"
msgstr "图表"

msgid "header"
msgstr "页头"

msgid "img"
msgstr "影像"

msgid "include"
msgstr "子报表"

msgid "left"
msgstr "居左"

msgid "legend"
msgstr "图解"

msgid "lines"
msgstr "折线图"

msgid "lmargin"
msgstr "左："

msgid "margin"
msgstr "边界"

msgid "p"
msgstr "文字"

msgid "pie"
msgstr "圆饼图"

msgid "postamble"
msgstr "表尾"

msgid "preamble"
msgstr "表头"

msgid "right"
msgstr "居右"

msgid "rmargin"
msgstr "右："

msgid "rotate_chart"
msgstr "横向"

msgid "show_values"
msgstr "数值"

msgid "style"
msgstr "样式"

msgid "table"
msgstr "表格"

msgid "the calling component did not specify why"
msgstr "叫用的组件未指明原因"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "tmargin"
msgstr "上："

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid "values_vertical"
msgstr "垂直显示数值"
